---
author: bozsikarmand
comments: true
date: 2015-09-09 16:10:30+00:00
layout: post
link: https://blog.bozsikarmand.hu/2015/09/09/a-windows-10-korabban-kiszivargott-10056-os-verzioja-nem-frissitheto-10061-re/
slug: a-windows-10-korabban-kiszivargott-10056-os-verzioja-nem-frissitheto-10061-re
title: A Windows 10 korábban kiszivárgott, 10056-os verziója nem frissíthető 10061-re
wordpress_id: 270
categories:
- Hungarian
---

## Windows 10 build 10061 - csak belső használatra



Azok a felhasználók, akik a Windows 10 nemrég kiszivárgott 10056-os verzióját telepítették számítógépükre a frissítések keresését követően egy érdekes dologra lehetnek figyelmesek: a rendszer értesít egy letölthető, új szoftververzióról – ez lenne a 10061 - de az végül nem települ.

Megvan a „hiba” forrása, ugyanis az említett verzió csak Microsoft alkalmazottaknak érhető el.

Az eset kapcsán Gabriel Aul is szolgált egy kevés információval Twitter csatornáján:


<blockquote>[@CrazyCatsGot2](https://twitter.com/CrazyCatsGot2) People who installed the leaked 10056 build will see 10061 offered, but unless they are MS employees it won't install.

— Gabriel Aul (@GabeAul) [April 15, 2015](https://twitter.com/GabeAul/status/588470689755082753)</blockquote>




Vagyis:


<blockquote>Azok az emberek, akik a kiszivárgott 10056-os verziót telepítették nem frissíthetnek a 10061-re, – kivéve a Microsoft alkalmazottait - hiába ajánlja fel azt a rendszer.</blockquote>


A Windows 10 utolsó publikus teszt verziója a 10049-es kiadás volt, mely március 30-án jelent meg. Telefonokra jelenleg a 10051-es érhető el, mely a múlt héten került a tesztelőkhöz.
